河南3歲男童餵剛滿月弟弟食螺絲釘 緊急送院

河南一名3歲男童日前和剛出生37天的弟弟獨處，其母回家後發現弟弟哭鬧不止，還口吐白沫且嘴唇發紫，詢問哥哥後得悉他竟將3顆螺絲餵給弟弟，嚇得立即將弟弟送往醫院治療。

據消化科主任李小芹表示，周二（5日）下午4時許，家長帶着兒子到院求診，稱上午已帶兒子到縣級醫院，檢查發現胃裏有3顆螺絲，但是因為嬰兒還小，醫院不敢冒此風險，建議她們轉院到省醫院治理。

李小芹續指，她當時立即安排男嬰進行檢查，發現釘子還在胃裏，還幸螺絲吞進肚子的過程中沒有劃傷食道，最終可透過穿胃鏡，將3枚3.5厘米的螺絲取出。

陷害自己屋企人正仆街

補充鐵質

媽！細佬食螺絲呀！

少咗細佬分家產

真。螺絲粉😆

有幾

3 歲就堅持一孩政策 用行動對抗新蚛蟈 有勇有謀可造之材